有冇人玩過Kingdom Hearts

就黎出3 前作大部分玩過 真係好正

呢排同女朋友一齊玩緊

有D 位唔睇攻略真係玩到炆

隻game係咪冇人識

PS2 時期玩過，想問下PS4 呢隻game抵唔抵玩

我覺得可以 隻game都有啲支線同隱藏 可以煲一排

Roxas

咁出名點會唔識，第三集幾時才肯出Enix square

前一排追哂
故事唔錯 幾好玩

淨係得1爆白金
之後果堆有d覺得煩
有d打唔過(好像2 的泰拉)

1.5+2.5+2.8

你是返工撚 應該夠玩2，3個月

早排出2.8 同埋1，2final mix 我記得有人開過post 架
3唔知TGS 會唔會有消息

玩卡果集真係冇乜癮

戰鬥系統始終最正 都得正傳1，2

呢隻真係玩唔落手, 上網睇劇情算數

birth by sleep都唔錯, 除左正傳之外

好鐘意呢個角色 悲劇既存在

我本身睇過啲gameplay 未係好吸引到我所以冇買到
比巴打講吓又有少少心動

中學啱啱出既時侯玩過
不過太耐唔記得晒劇情
早2個月買咗PS4版
玩完1冇心機玩2

Roxas

Dream drop distance 個視角操控好怪，搞到冇玩落去

最仆街係好多機種都有出game
ps2,3,4 psp nds 3ds

好期待下集齊腳，想知佢地究竟諗住點救返ventus同terra

連手機game都有，要追晒劇情真係慘

KH2打副幾百粒鐘， 咩野隱藏要素都打齊， 打副甲打左成個月

儲素材合劍先最痛苦 小學雞嗰陣日文都唔識隻

打素材整Ultimate weapon, 順便刷Final Form